---
title: История изменений
description: Человекопонятный список о последних изменениях на ресурсе
---
## [Не опубликовано]

## [0.1.0] - 2020/03/20
### Добавлено
+ Эта страница со списком изменений
+ [Страница контактов]({{< ref "/contacts" >}})
+ [Страница с кратким описанием проекта]({{< ref "/about" >}})
+ [Страница о пожертвованиях]({{< ref "/donate" >}})
+ [Раздел помощи]({{< ref "/help" >}})
+ Помощь: [Внеседие вклада для новичков]({{< ref "/help/beginner" >}})
+ Помощь: [Микрокоды]({{< ref "help/shortcodes" >}})
+ Микрокод: [res]({{< ref "/help/shortcodes/res" >}})
+ Микрокод: [youtube]({{< ref "/help/shortcodes/youtube" >}})
+ [Раздел глоссария]({{< ref "/glossary" >}}) со всеми актуальными терминами
+ Источник: [Доброчан]({{< ref "/sources/dobrochan" >}})
+ Гайд: [Методичка по осознанным сновидениям]({{< ref "/lucid-dreaming-book" >}})
+ Гайд: [12-тидневный гайд]({{< ref "/12-days" >}})
+ Гайд: [F.A.Q. Доброчана]({{< ref "/dobrochan-faq" >}})
+ Cписок сообществ, спонсоров и партнёров [в подвале](#footer)
+ Переключатель "тёмной темы" [в подвале](#footer)

[Не опубликовано]: https://gitlab.com/tulpawiki/tulpawiki.gitlab.io/compare/v0.1.0...develop
[0.1.0]: https://gitlab.com/tulpawiki/tulpawiki.gitlab.io/releases/tag/v0.1.0
